嘢食有狗毛？

係咁俾呢間嘢seed中，
八卦入去睇吓啲highlight，
竟然會話啲嘢食有狗毛 請人見諒
如果我知道嘢食有機會有狗毛 我都唔會想落order

整嘢食本身就要做到好乾淨
有一條狗毛我都唔會幫襯

用黎頭盔 有閪毛鳩毛都理撚我你

啱呀，仲要講到好有道理

徐晃內有渠口位
有曱甴請見諒